入戲院睇戲大聲講野係咩心態？

依家啲香港人係咪咁無修養？
係咁靜既環境你用正常聲量已經全世界聽到你講野
屌完仲要繼續講
咁鐘意講返屋企慢慢講啦 屌你老母

Sor⋯⋯我地有生意要傾所以先搵啲靜少少既地方啫

仆街情侶我屌晒你地老母
咁撚想傾出去開房傾啦屌你老母

All we know, it is the time to enjoy the show

話撚知係情侶朋友乜鳩都好
總之係戲院講野我就見一個屌一個

細聲講嘢其實都聽到

頭先係奥海城睇淪落人
隔離個pair又係嘈到pk

大大聲屌鳩佢地啦
唔屌佢地唔知醜
好多人唔敢岀聲鬧死忍爛忍班仆街
你岀聲屌就會有人附和

啱

已經出聲屌 屌完隔一陣又講
人不要臉天下無敵

屋企人或者朋友睇睇吓講嘢我會shhh佢哋

揾電筒照鳩佢地

見親必出聲
真係要出聲先有用
有幾次啲情侶一俾我話完都即刻收聲
要討論劇情就完場先啦